越南股票

有冇巴打玩開越南股票？隻ETF 2804 點睇？

想做少少country diversification

美股都有越南ETF，交易多好多

冇美股 A/C.......

有無代號

越南都算emerging market, 前景應刻唔太差